6.12 懶人包 - 究竟係邊個威脅緊對方性命？

警方於示威者退後中亦使用布袋彈，並向其頭部發射
*根據警察條例，布袋彈主要是針對個別激進兇殘人士，但警方規定前線人員使用時，射程不可少於五米，而且只可向目標物的大腿以下位置發射

示威者被打至頭破血流

警方濫用武力毆打示威者

警員代表香港警察挑釁所有支持民主人士

示威者逃至地鐵站，警方亦不斷施放胡椒噴霧

警方阻擋救護車通道，以致救護車要調頭向另一方向行駛

回應林鄭指有人堵塞馬路，癱瘓交通，嚴重影響社會運作，下午更多次衝擊警方防線，作出危險甚至可致命行為，包括放火、利用削尖的鐵枝、丟磚等攻擊警察，破壞公共設施，令原本想和平表達意見的年輕人、記者、警察及公務員安危受到嚴重威脅，必須強烈譴責。

1. 全日10小時，除咗警方使用布袋彈，並未有見其他可致命行為
2. 丟磚：無錯示威者係有將磚頭整出嚟，但現場聽到嘅係其他示威者不斷叫唔好掟，最後亦冇掟磚行為。如果有，相信TVB亦會大肆報道，警員亦會有所受傷
3. 令原本想和平表達意見的年輕人、記者、警察及公務員安危受到嚴重威脅：因為晏就突然set 3點做死線，班年輕人喺2點幾嘅時候不斷同身邊嘅人不論係抱住小朋友嘅爸爸定中年、老年人講，一陣可能會有衝突，為咗你哋嘅安全，請你哋離開/退開，請問有何來威脅？

利申：以上均於睡夢中見到

歡迎各位繼續補充Backup

Full Gear vs 雨傘、頭盔、口罩
邊個威脅大？

下下對住頭嚟打，係咪以為打緊機？

個個樣都勁兇狠，而家得罪咗你啲咩？

麻煩幫手copy and share 我一個人能力有限

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

咩旗都無舉直接開你波

巴打
我同你同一時間做咗同一樣野

要多啲人睇到，特別嗰啲淨係睇TBB失實報導嘅人
（TBB係我其中一個朋友簡稱，佢成日9up當秘笈，但又有好多人信佢喎）

係喎！第一次出，唔係好識擺片，有咩錯嘅歡迎指證，真係忍唔住出聲

個夢好真實，成個腦都係徹回～啪啪～徹回～啪啪

推

推呀

毆打女示威者

大家鎗口要一致對外！

重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

[置頂] 一齊揾料比外國媒體